人就係咁，你睇我好時，我睇你好

身高
權力
錢
興趣都可以比較一餐
有時人一靜
開始會同身邊嘅人比較
Ps.叫一叫春